鐘翰林有美國人被拉果壇嘢，大家忍忍手先

你咁樣傳番去美國會令Trump難受
變送牌俾尿袋老登
大家忍忍手
完左大選至推

利申非五毛
假膠嚟咋

回覆前請先起底

五毛又開工